今日落老蘭撩個港女吹水佢悶到訓著咗

如果呢個時候抱佢走算吾算執屎?

笑死 悶到訓著咗
仲有執"屎"
樓主咁識搞笑點會有悶場

自己應自己？

樓主回晒塘

拉鳩你啦
一起你底就知開咁多膠POST洗熱門

樓主係咪唔記得換account？

樓主係執事來所以佢負責執屎
黑執事執d屎都黑d

笑撚左
至多不推文 等你冇咁7

唔G，不如直接問一問佢

作嘢作好啲，劇情犯駁。